就算中共再爭扎，民主既世界係大勢所趨，番唔到轉頭

時番倒退番幾百年前，歐洲人都冇諗過會有而家呢種社會

加上而家互聯網連結全世界全球化既時代，除非完全隔離世界鎖國

好似失落土人咁，社會越進步，人民意識到現代既趨勢，人權意識起頭

所有野都番唔到轉頭，中共你再點想打壓都冇用，後生個班只會越黎越黃

包括大陸人，未來都係後生既世界架啦，你地班當權者又唔可以永生，個個包括香港個班

都７老８０，鬥長命呀笨，過到３０年乜撚習腫，林病都瓜撚哂啦，我地仲係４，５０

過幾代後中國一係民主左，一你就被瓜分

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

習種同古代皇帝一樣
想搵長生不老藥呀

其實從呢點黎講唔使爭取乜野
由鳩佢等佢自我毀滅就得
你想唔想像到第時咁先進時仲行緊皇帝制
時代進步思想都會進步
壓唔住，遲早會爆破